\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}

\moderncvtheme[blue]{classic}
\usepackage[utf8]{inputenc}  %Windows

%\usepackage[scale=0.975]{geometry}
\usepackage[top=0.5cm, bottom=0.5cm, left=0.5cm, right=0.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}

\firstname{David}
\familyname{Valenciano}
\title{Front-End Developer}
\address{C/Isla de la Toja}{Nº1 esc D 3ºD}
\mobile{600 80 90 24}
%\phone{}
%\fax{Votre Fax}
\email{dartvales@gmail.com}
\extrainfo{}
%\photo[50pt]{photo.png}
\makeatletter
\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{\@biblabel{\arabic{enumiv}}}
\makeatother

\usepackage{multibib}
\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}

\nopagenumbers{}
\begin{document}
\maketitle
\section{Experiencia Profesional}
\cventry{Febrero 2017--actualmente}{QUO Health SL}{Front-end Developer}{}{Proyectos desarrollados:}
{\begin{itemize}
\item gluQUO Diabetes Academy, desarrollo de App Web. Tecnologías empleadas: HTML 5, SCSS, Bootstrap, React.js, React Native Firebase.
\item O.K Transport. Desarrollo de App Web. Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, React.js, Node.js, MongoDB, LoopBack.
\item gluQUO PRO. Desarrollo de App web. Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, React.js, Node.js, Firebase
\item Optima cc web. Maquetado y creación de página web. Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, React.js
\item gluQUO web.Maquetado y creación, desarrollo de página web. Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, React.js.
\item QUO Health web. Diseño, maquetado, creación y desarrollo de página web. Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, JQuery
\end{itemize}
}
\cventry{2016}{Freelance}{Front-end Developer}{}{Proyectos desarrollados:}
{
\begin{itemize}
\item Diseño, maquetado, creación y desarrollo de página web.(MarVal S.L) Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, JQuery
\end{itemize}
\begin{itemize}
\item Diseño, maquetado, creación y desarrollo de página web.(La Parada S.L) Tecnologías empleadas: HTML 5, CSS 3, Bootstrap, JQuery
\end{itemize}
}
\cventry{Septiembre 2015 -- Julio 2016}{HM Hospitales (Montepríncipe)}{IT CAU}{}{Funciones desarrollados:}{
\begin{itemize}
\item Mantenimiento y gestión de incidencias.
\end{itemize}
\begin{itemize}
\item Desarrollo e implementación de infraestructura.
\end{itemize}
}

\section{Tecnologías}
\cvline{}{HTML 5, CSS 3, Bootstrap, JavaScript(ES6), Express, Node.js, React.js/Redux, React native, Apache, MongoDB, Git, Cross-browser compatibility, Firebase, Material-UI}

\section{Formación Académica}
\cventry{Actualmente}{Técnico Superior de Desarrollo de Aplicaciones Web}{}{Ilerna}{on-line}{}
\cventry{2017}{Técnico Superior de Administración de Sistemas Informáticos y Redes}{}{IES Lázaro Cárdenas}{Collado Villalba}{}
\cventry{2015}{Técnico de Sistemas Microinformáticos y Redes}{}{IES Infanta Elena}{Galapagar}{}
\section{Otros datos de interés}
\cvline{Idiomas}{Castellano (Nativo), Inglés (Profesional)}
\cvline{Permiso de conducir}{B (coche propio)}

\end{document}